其實我成日睇返我地既對話record

我話whatsapp record冇晒
你話算啦只係無聊對話
其實我好難過
其實我成日翻睇record
乜原來你覺得我地既對話好無聊？
最後我地淨返無言以對
因為我地之間咩都冇發生過

霧裡看花沒有發生任何事

難道我有勇氣與你再一起慶祝正日

難道你有勇氣反悔諾言你專一

呢一刻你會唔會諗起我
知唔知我等緊你

放手move on啦ching

夠鐘死心了

點解女人都係做等果個

乜關係？

sad 到爆..其實有時look下what app record 會搵返對方講起笑下真係好sweet 嘅事（我覺得）

習慣Je
你係女要搵男仔
同你傾唔難

快啲陪我傾計

我最後一次 將對話由頭睇左一次 然後delete左

要睇幾耐

一晚啦，個份量都係大概一年，前期未一齊冇咩交集，中間真係多對話都係五六個月

其實次次都想由頭睇一次 但實在太多 無耐性由頭睇哂
btw就算點都唔捨得del

已del 好後悔
iCloud 係咪有backup

唉 我自己同絲打一樣
鍾意咗一個唔會鍾意自己既女仔。
佢唔會在乎我地之間所有嘢

快快手手del左佢啦
人地當你係草咋

隔一排就會拎翻出黎睇 好似變咗一種習慣咁
由笑睇到喊 喊完訓醒第二日又好似乜都冇發生過咁 繼續生活

俾時間唔諗佢 唔好見佢
一年後就會好Ga la
但後遺症 可能無咁易對人有感情Lol

好Ar傾緊
你朋友知唔知？
知Ge 可以同佢地私底下傾
佢地唔知 自己個硬食會辛苦